去左一間黃店，但係有alipay付款？

去左一間黃店，但係有alipay付款？
成間店有連豬壁畫，食物都好食既。但係俾錢時有alipay付款，呢到扣少少分

整返個黃店計分制
alipay -50 播tvb -100

又計分
黃店唔會用ali大陸喱喇
偽黃下話

沙田農民叻叻！

呢間我係和你eat搵到，叫任你點，有埋連農牆，但係有用alipay付款

俾錢方法唧
個門檻唔洗咁高既
同有八達通無乜分別

Alipay hk 好似誠哥有份?
Btw 淨係用apple pay 同cash

唔好批鬥
有alipay，藍絲盲中中入去消費，畀錢手足洗，何樂而不為

Alipay hk 誠哥同馬雲都有份

的確係，d無腦藍絲見人多跟風入

咪痴線...貼晒嘢藍絲撚會因為個alipay去幫襯唔好咁離地，偽黃成數都幾大，一係就轉黃，推到佢cut啦

你唔用咪得囉屌

Alipay係阿里巴巴架

見呢間都有好多手足睇app入黎食

誠哥有50% ALIPAY HK, 支持

用銅錢好冇

唔好捉鬼，就算佢扮黃都代表黃色經濟圈係成功

香港支那寶係誠哥話事

極端分化撚？

咁撚潔癖做乜9

呢個真，我都有見過啲冇腦藍絲見到間藍店冇人食就真係唔去食

小心極端分化撚

而家全力打擊黃色經濟

極端分化撚會利用一切手段分化
包括利用大家嘅政治潔癖

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

黃色經濟圈係黃色政治體既前身

唔夠強大等如自取滅亡

收益歸邊個？

屌，下次帶埋label紙

真黃店

切忌把門檻set得太高～ 先擴大影響力

樓主弱智

藍絲嘅錢唔可以去藍店，要畀黃店賺，藍店冇得穩維之餘我哋仲可以用啲錢嚟幫手足。

香港alipay，誠哥有50%股份

唔緊要，先有左個黃色意識形態先

唔好又吊高門檻啦屌你
個圈愈縮愈細啦

alipay同alipayhk唔同

黃店批鬥計畫
其實好多手足都仲用緊八達通
係咪要割撚曬？

佢地根本唔會理藍黃
人多就入
無人嘅藍店真係完全玩撚完

要壯大黃色經濟圈係要推到藍店、紅店執，唔係要難為啲一啲表態自己係黃嘅舖頭。

你地睇桔梗就知，表態對做生意係有一定風險，唔好講被藍屍掃場，係正苦同差佬可以用盡一切行政手段去搞人，查牌、續牌、消防條例、衛生等等。

或者真係有啲商家會扮黃，但其實冒嘅險唔少，特別而家正苦同親共派要打壓黃色經濟圈，咁呢啲人應該好快就轉軚。

偽黃？？

賺中国人錢 我覺得可接受

有we7 pay, alipay, 閃付雲先好
賺埋大陸人錢
八達通最好就唔好裝啦
寧願裝apple pay/ samsung pay

其實alipay we7pay點解會有黃店用/無收埋
最主要係呢堆支那公司唔收/收好少手續費
可能around0-1%左右
而visa/master/ae就1.5-3%不等
如果碌得大額個到其實係有條數

利伸：從來唔用支資公司收錢

睇過真深黄有alipay
好人好者唔會用

黃店都可以做中國人生意, 有中國人黎香港都專登幫襯黃店
門鑑搞到咁高, 中國銀行唔同得, 渣打又出賣香港人, 匯豐都裝埋修, 就快收港紙都變偽黃

Octopus 還可以 乜野we7 Alipay
最好有google/Apple Pay

食撚咗屎

連登仔又係時候提高門檻

匯豐同渣打都係出賣港人 都要罷用